招食雞隊友

留下TG或者遊戲名

組隊去KFC？

韓醬雞 不了